你地係咪想輸？？ 我以為1020係十點二十分開始

點睇個仆街的士司機破產都有 貴錶戴

「破產勃論」的士佬申請破產，但破產唔可以坐的士